有冇人FB多左好多譚詠麟廣告？

真係好撚多

之前一真都有，只係其名人